被迫同d仆街做拍檔真係慘過食兩舊屎

又懶又廢
明明排到佢夜晚當值就昆人話要上飛機去唔到，指明條友揾我頂屌你老母
隔兩鐘打去一聽把聲就知係訓緊覺，上你老母飛機
又成日做金手指篤鳩人背脊
同老細屌鳩佢就比人屌番轉頭唔識包容，屌你老母佢咁撚廢點包，個個都要我就下佢話佢仲細唔屌得，佢之前屌鳩我個陣就叫我當睇唔到
呢個世界點解咁多呢種撚樣

你可以轉工

金手指真係唔得

轉完都係搭住呢d撚樣咪死得

屌過咪比人屌番話eq低，唔識包容，要teamwork云云

正仆街黎，copy whatsapp group d對話比老細，咁撚賤格，踩人真係易上位d咩屌

叫你老細唔好信佢

咁咪再轉囉

樓主話個仆街都俾人屌